Macbookpro 反光塗層 螢幕維修

有冇人搞過?
要收幾錢?
2014 mid

應該拎番去天才吧免費換的

屌
15-17年先有得整
仲要拎部機去鋪報價

而家仲可唔可以換？

我部MacBook pro 2015 都有咁嘅問題，今日去整，佢話冇得免費換啦，要俾$3722。